點睇分手後ex follow返自己ig 咩居心？

分左手2個月
本身已經unfollow大家
最近佢follow返我

到底有咩目的？
仲要有like相
係咪自己諗多左 ？

利申：未放低

想收你做兵

你唔問返自己Accept 佢follow 係咩心態😂😂😂

完啦好嗎

人地係咪想比野你睇
精神虐待你

都係得d普通野🤷🏼‍♀️

你係男既話
咪想同你曬佢呢家條仔有幾正，好你幾多

你係女既話
可能想搵水泡、SP

不如講下你地點分手先

想知你有無同其他人一齊

佢已經唔愛你
覺得做返朋友冇所謂
多個對自己好嘅人

回味緊

其實我係咪應該block左佢算？

但咁樣只會令我ff